PS 5 肯定用WI-FI 6 ？有消息未？

PS 4 PRO已經用 WI-FI 5

唔知PS 5 係咪一定上WI-FI 6?

用左都無撚分別
Dl game都係咁慢
連線server 又廢